［拋磚］full gear不如轉戰元朗

有冇呢個可能？

雖然會有少少失焦，但元朗班垃圾圍毆義士實在睇唔過眼
一係真係唔好返元朗，班社團撚真係唔留力

自推

搵日光復元朗先啦
依家點動員啊

而家仲有好多人喺港島

搵日就唔會有真暴徒喺度